英國會議員金諾克：匯豐同渣打支持中共非法地推港區國安法是直接挑戰民主及國際規則秩序

講咁多咁你制裁未

Peter 仔